<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ofx:section xmlns:ofx="http://www.openfuxml.org"
			 xmlns:l="http://www.openfuxml.org/list"
			 xmlns:text="http://www.openfuxml.org/text"
			 id="installation.r">
	
	<ofx:paragraph lang="de">
		Dieses Informationssystem implemen ein <text:emphasis italic="true">mehrstufiges Sicherheitskonzept</text:emphasis>, dass den Seitenzugriff sowie
		den Zugriff auf Informationen, und die Möglichkeit Benutzeraktionen durchzuführen, steuert.
	</ofx:paragraph>
	<ofx:paragraph lang="en">
		This information system has implemented a <text:emphasis italic="true">multi-level security concept</text:emphasis> which controls the page access as well as
		the access to information and the ability to perform actions. 
	</ofx:paragraph>
	
	<l:list>
	    <l:type description="true"/>
	    
	    <l:item name="Sichten" lang="de">
	    	<ofx:paragraph>
				Eine Sicht (engl. View) ist eine einzelne Web-Seite des Systems, beispielsweise die Willkommens-Seite
				oder die Administrator-Seite. 
			</ofx:paragraph>
	    </l:item>
	    <l:item name="Views" lang="en">
	    	<ofx:paragraph>
				A view is a single web-page of the system. Examples for a view is the welcome-page or the administrator-page.
			</ofx:paragraph>
	    </l:item>
	    
	    <l:item name="Aktionen" lang="de">
	    	<ofx:paragraph>
				beziehen sich immer auf eine Sicht und legen fest, welche Funktionen auf einer Seite zur Verfügung stehen.
			</ofx:paragraph>
	    </l:item>
	  	<l:item name="Actions" lang="en">
	    	<ofx:paragraph>
				are always related to a single View and are user interactions which can be permitted for all users or only for
				a restricted user group.
			</ofx:paragraph>
	    </l:item>
	    
	    <l:item name="Rollen" lang="de">
	    	<ofx:paragraph>
				beschreiben die Rechte eines Benutzers innerhalb einer Kategorie wie global der Internetseite
				oder spezielle innerhalb eines Projektes oder der Verwaltung des Systems. Die globale Definition kann
				z.B. die Rechte eines Benutzers für bestimmte Sichten einschränken, wärehend durch Projekt-Rollen erlaubte Aktionen
				eingeschränkt werden. Die Einschränkung einer Sicht kann z.B. bedeuten, dass für die Sicht Projektmitarbeiter
				alle Benutzer die Mitarbeiter sehen können, ein Projektmanager zusätzlich auch weitere Mitarbeiter hinzufügen darf.
				stehen. Beispielsweise kann ein Benutzer Daten ansehen, während ein Administrator sie auch löschen darf.
			</ofx:paragraph>
	    </l:item>
	    <l:item name="Roles" lang="en">
	    	<ofx:paragraph>
				are describing the access rights of a user in the system.
			</ofx:paragraph>
	    </l:item>
	    
	    <l:item name="Anwendungsfälle" lang="de">
	    	<ofx:paragraph>
				sind Rollen zugehörig und stellen eine Möglichkeit dar,
					den Zugriff auf mehrere Sichten/Aktionen durch eine einzelne Definition zu steuern.  
			</ofx:paragraph>
	    </l:item>
	    <l:item name="Use-Cases" lang="en">
	    	<ofx:paragraph>
				belong to roles and allow to bundle several roles and actions to a single use-case.  
			</ofx:paragraph>
	    </l:item>
	    
	    
	</l:list>
	
	<ofx:paragraph lang="en" version="1">
		The <text:emphasis italic="true">Administrator</text:emphasis> only has to deal with the assignment of
		<text:emphasis bold="true">Roles</text:emphasis> to users. The definition of
		<text:emphasis bold="true">Views</text:emphasis>, <text:emphasis bold="true">Actions</text:emphasis> and
		<text:emphasis bold="true">Actions</text:emphasis> is implemented by the system developers.
	</ofx:paragraph>
	
</ofx:section>